天氣之子最尾真係好感動

完全將一個男人沈船後不顧一切既感覺寫左出黎
淨係想去佢身邊,咩都冇所謂了,自已又去,世界又好,總之就係要去佢身邊
戀愛腦發作時根本咩都諗唔到

條女係雞？沉咩撚嘢船

你的名字好睇好多
成個故事，劇本嘅完整度高好多
天氣之子只係題材比較新鮮

真，雖然連登話你的名字只係mk作品
但呢套嘢係我心目中真係no.1
成個故事好完整，由開頭已經有伏筆，到最尾都可以收得靚
對啲神話嘅解說又有做足功課，真係好正
但我覺得新海誠自己都無咩辦法再超越到

唔洗超越啦
希望下套有返你的名字水準

夏日大作戰正過佢

天氣之子 基本上就係麥田捕手新海誠詮釋版

垃圾 成套嘢都係中二病劇情

言葉之後嘅誠哥已經失去靈魂

《你的名字》係商業戲
但《天氣之子》係新海誠嘅自白
個人意識同想表達嘅嘢多好多

天氣好睇過名字好多

如果你望過
《愛にできることはまだあるかい》
嘅歌詞

然後再重睇一次電影
睇佢 點樣/幾時 鋪首歌出嚟
（佢將首歌分開咗兩半 喺兩個時候出）
你真係會喊出嚟

利：第二次入戲院睇純綷聽歌睇畫面

再諗返上年嘅香港...

天氣之子都唔係講愛情
講嘅嘢好簡單 就係呼應The catcher in the rye
用荒唐同任性對抗世界嘅虛偽 保護孩子嘅純真

秒5打後都係垃圾

邊度可以睇到

仲要咁黃
男主角就係香港人
香港人為咗爭取民主女神嘅故事

係
有黑警阻止

係
仲有男豬俾自己人阻撚住

2019年之前嘅泛民
但最後都有幫手

呼應到香港現況

係
仲有黎明來到前係最黑暗，落足幾年雨

條女係神明既私家雞

天氣之子同你的名字都係男主為女主搞好多嘢
只不過一個係對世界冇幫助 一個係救咗人
Btw 兩套都好好睇

歌真係幾正
火花

係， 你有冇睇過架？

言葉真係心中排第一嗰套 播嘅時間最短 但講嘅故事最好

我冇睇電影睇咗小說
男主癲到為一個消失嘅女仔拎支槍對住黑警

果陣一聽首歌就喊

以商業角度咪幾成功

首歌真心勁正

唔奇
當你熱戀中仲要咁樣消失左個愛人
老豆老母阻住你係個時都會殺埋

真係雞

香港人睇天氣之子應該無可能無共鳴
裡面既東京跟本就係而家既香港

上年8月上映,岩岩好應景晒當時香港既情況
小弟就係同一齊發夢既對象去睇.睇完之後佢仲問我
有朝一日你會唔會做得出男主角既行為.
雖然最後大家都冇行埋一齊,
但呢段發夢回億,我一世都唔會忘記

呢首真係無敵
睇第一次喺戲院真係喊到仆街，男主角大嗌「我只係想再見多佢一次咋！」啲眼淚即刻出晒嚟

點解冇一齊

名器之子呢？

可惜日文唔勁
唔係仲好feel
學語言就係為咗咁

又諗起本子入面女主做雞任屌

係雞啊
有次同個大叔去緊上床中,比男主拉走左

條女真係雞喎

套嘢其實都另外係想講成人點樣操控住現實世界嘅人
表達社會嘅殘酷不公同對年青人嘅歧視
每個年輕人都要按住成年人所制定嘅規則去生存
而帆高同陽菜兩個嘅故事表面睇係一場逃跑愛情劇
實際想表達成年人未審先判標籤咗佢地就係犯

日本都幾顛
未成年咩都做唔到咁滯

諗起Av版天氣之子

more

你的名字啲歌就咁聽都好好聽
但天氣之子要配埋畫面先有feel